［有圖］港鐵劃時代新設施！支付寶搭港鐵入閘只需 0.3 秒？

港鐵：

深圳地鐵：

上海地鐵：

黨鐵

支付寶 可以儲分
八達通 方便

大家點揀

先唔講支付宝問題

你個design掃QRcode 個高度位就好有問題

工程人員有張沙紙喺手係好撚正常

多舊魚

明明八達通一早領先全球，再優化就無懈可擊。你班傻仔硬係要用支那寶

畀狗用差唔多喇

都未計啲撚屌由手袋褲袋拎部手機，同埋慢慢開鎖啲時間垃撚圾

4人以上同一目的

好想食炸薯條+茄汁

同D臭西行埋去用個手袋捽差唔撚多

我揀巴士

啲仆街七仔買野都係比錢先慢慢開app
問長問短

已經預視到會點

又要請閘大大佢食AA超能膠啦

加沒問題 係驚佢遲D取消八達通

利伸自己揸車 唔搭公共交通公具

d 西女人最鐘意沖去閘前霸位先施施然炒部電話出來,
仲要開app, 較光暗

肯定班廢老廢中到時有排磨

八達通都可以儲分

計埋開二維要幾多秒?

快?

入閘之後電話冇電就pk

優你老母化

優乜撚野化呀

女人喺手袋摷手機，開apps，load QR code...加30秒

3秒下嘩?

掃code基本上玻璃有少少花都用唔到
個位又一定要用透明嘅材料
等睇佢日日換玻璃

信用卡現金回贈

d廢老係部機前 拎電話 開mon 開app 開錯app
掃唔中 點0.3

繼續罷鐵

我用開Samsung 八達通，一定方便過支付宝

口講支那寶但係又要用優化呢個支那字

優你老母，「改革」啊！

咁啱又有兩張喺手

「改善」 sor

笑左，你改革個八達通系統？改善呀，中文al F?

之前見啲人m記用親支那寶都係掃極都掃唔撚到通常要搞分幾鐘
0.3秒

好耐啦一早見過

八達通好咁多

運動員

冇搭好耐了

改良

仆街 肯定過多幾年就cut八達通

btw支那都開始用nfc了唔明仲裝qr code scanner做乜鳩

apple pay 8達通幾撚時出. 小佢老母黨鐡.
明明NFC 最快. 仲掃乜鳩QR CODE

反轉手機掃QC code入閘依個行為超級弱智

真係唔明點解大陸狗一直以為自己係高科技

優化你老母大陸字

跳閘：0秒

我建議大家唔好屌，提醒就好
佢都係受害者

0.3%成功一秒過閘

請記住佢地叫黨鉄
唔係港鐵
咪撚鳩洗白以為冇人知

好方便

淨係要較光暗就夠晒垃圾

手機點都係整nfc好用好多

但八達通咁多年屌極都無進步都係事實

八達通都仲有堆師奶磨袋，支那寶仲唔塞哂係度等開app掃code

支付寶愈cut愈多優惠
不了

好在我唔搭狗鐵

其實用過最快嘅係Apple Pay個Express Travel
仲快過八達通
不過要黨鐵入閘出閘同埋要分段嘅巴士
因為要拍兩次應該都用唔到

貼紙

剩係計嘟果下，八達通0.1秒啦

都未計佢地啲仆街芒咁耐都未整好

各位緊守崗位加大力度將八達通最大做強，打好八達通全面優化攻堅戰

其實成件事真係好柒，用NFC明明係最好

屌佢老母
八達通整埋apple pay已經無敵啦
搞咁撚多嘢

一定唔會用 個人信息比一切都重要

好慘，咁都被人屌

就算掃code都應該好似照銀紙機咁平放埋去掃

雖然有唔用nfc去掃code呢個行為本身都係戇鳩

支那寶可以送中

唔搭黨鐵唔洗理

好耐冇搭

屌你老母支付寶
八達通雖然已經成廿年，但始終最撚快係佢

8仔->拎銀包->嘟->入閘
支付寶->拎手機->開app->掃QR Code->
out focus掃唔到...->終於掃到->入閘
咁叫方便?

唔搭

想畫畫

銀包係褲袋攞出嚟會慢過開app

上次比錢至見到前面個師奶搵app搵左1分鐘, 再比部機叫收銀幫手搵

巴士可以了

前面用支付寶係咪可以推開佢然後用八達通入去

儲你老母個臭閪啊
佢個臭閪儲精啦攞黎
好人好者用支那寶

好方便喎
但關我撚事咩，唔撚搭地鐵喎

支付寶根本冇可能係香港普及化 多餘

廢老卡在手

你講得啱，不過唔好再用「優化」就更好

仲以為nfc, 原來又係qr code 扮高科技

慣㗎啦，

班黃衛兵一有位就入，我係用錯一個蝗字就比人屌，香港硬係有班人覺得係黃就係聖人

支持 我愛港鐵

優佢老母化

全面監控遲啲取消埋八仔

屌到17個post都未出，算吧啦

基本世界上冇野快過八達通。 不過支付寶實比著數氹你用，收集晒所有人行為數據

不嬲唔俾錢搭

電話冇電點算
同埋洗唔洗連接互聯網？
老野都唔識用
重點係 間公司一執 啲錢全部歸黨了

用乜撚野支那野 有香港既唔揀？

優化

改進

有apply pay Google pay你唔整，學人整qr code

反鳩智
一張卡 vs
一部手機開鎖開app再開濕鳩碼
仲唔計班女人係袋摷幾耐先揾到手機
啊唔記得有啲女人醒啲嘅會磨袋底

等睇一堆師奶行到個閘隔艟唔識開個app嘟勁耐

個高度已表明要跪低幫中共含撚

其實真係唔明
以港鐵咁度縮既做生意方法
連八達通連applepay都唔肯

依家竟然整QR code直接同自己搶生意

砂紙mon貼
掃唔到
擺近啲試
唔得就唔搭

佢下面舊野係爛左定點

個形狀奇奇怪怪

一定有
因為一開波一定有優惠

改進/改善 Improve
完善optimize

車資黎講，支付寶 平過 八達通？
如果冇，點解要用？

呢啲主要比大陸人用，唔係for香港人用

大陸本地人都係用番自己嘅八達通卡

點會，我之前係機場快線開好QR Code加開大光線都要掃幾秒，
因為要人手前後移動調focus

明明nfc又快又方便
要倒退到照qr code

亦係香港縮影，明明香港有優良嘅制度，被中國加啲佢以為係新思維嘅嘢就變垃圾

優化你支那落嚟㗎？

改善改進精進呀, 改咩革

如果取消八達通，寧願買飛都唔用支那寶。

電話沒電係咪唔洗出閘

暫時得八達通有交通津貼，
所以繼續用八達通。

有d小巴都可以用支那寶畀錢

比哈比人用

生cancer咁樣

講蝗語都可以慣到時個個都講冇人再理已經太遲

連揸車過隧道都有得用 VISA Paywave
屌你老母党鐵 係都要用支那寶

支付寶，d個人資料比哂中共
黨鐵又贏

仲有「load唔到既」

Apple Pay 可以當八達通。
唔洗開芒都嘟到
無電熄左機都仲有一段時間可以嘟 你話呢。

支付寶好撚柒

平時啲女人擺個袋係個機度磨吓磨吓
都唔止3秒啦0.3秒
你依家仲要開個code再嘟

垃圾支那寶

未計係袋拎部電話30秒、解鎖開app30秒

屌你老母計埋d女人係個戇鳩袋入面掘蜆d時間未

加埋Android pay apple pay 就會用

唔係掛

講到八達通咁方便
佢就將八達通既系統教慢d同廢d
到時咪覺得支付寶好用囉

八達通拍落去就係
唔洗拎部手機開個app再調轉個mon
除左證明自己奶共
實用性上只能夠話係一個on9設計

党錢會放棄八達通呢隻金蛋？

巴士

阻撚住晒
又無啲美感
香港有幾多人用支那寶呀屌你老母黨鐵

我諗除左支那寶之外
好快都可能推出好似外國咁既電子式車票
又或者用信用卡入閘
講緊係成套AFC換過晒

然而並無乜卵用

平過都唔用囉

硬幣搭巴士只需0.3秒
先進全球

到時啲廢老就係慢慢行到去個閘口先慢慢攞部機出嚟再慢慢搵個app然後慢慢開個QR code之後掃來掃去都掃唔撚到

廢老有優惠可能會用，不過佢地本身已經$2 應該冇得再平

跳閘搭黨鐵只需0.1秒
十分方便

優你老母化, 一係直接講英文 > fine tune

閘機呢類 ,, 掃 CODE 離線技術 , 比你過先,, 之後再計錢..

實名支付寶一樣$2
仲要入錢95折

真係幾反智先會轉用支付寶入閘呀又係一班連八達通都未識用既高層諗出黎既奶共招？
入閘前霸定位，拿機解鎖，睇下收唔收到wifi(少少流量都唔捨得），搞一輪入到app，又順便睇下餘額，搞晒勒，準備scan code。咩話！過時...又重復load多次code...後面條龍開始有人屌老母.....

巴士都出埋信用卡 apple pay 黨鐵仲剩係升級支那寶

係個閘幾快都無用
快唔快關個支人事
唔識㩒 棟直係個閘 阻膠住哂

唔係優化，係改良

好似女人用手袋嘟 起勢咁磨

優你老母塊臭閪皮呀陷家產

講到原本唔得咁

日本地鐵都係拍兩次啦，咪又係咁用

笑撚死連登真係咩人都有 弱智都上埋黎串人

成日UPGRADE部閘機做乜撚野 八達通咪9算囉

到時見一個屌一個

揀你老母

正確咁講

QR: 掃瞄需時0.3秒, 開機解鎖入APP 30秒
八達通: 感應需時0.5秒

小朋友手多痴支旗仔上去

揀條撚 唔撚搭黨鐵

兩個貨幣黎如果共狗叫人改data係香港狂買野 點算

連中國都有得Apple Pay搭鐵
黨鐵都仲搞緊QR Code?

整支付寶有問題係事實
但係用果個唔該快撚D唔好阻住地球轉
有時見到QR CODE 都嬲!!!!

我揀針

0.3秒記掃描code個下？

condom咩 0.3 on99 用d反向科技

每人俾多2k

其實上海北京已經用緊nfc入閘
港鐵呢家先玩qr code

點解覺得唔係咁關自己事
係喎 我都唔撚搭黨鐵嘅

兩舊都係屎
結論：我屌你老母

全球一早超市百貨公司一早用緊 大陸係呢十幾年先普及就當自己野

支那人用支那寶

唔撚比錢

On9，跳欄唔洗0.2秒

兩樣都唔用

貼張沙紙落8達通套到啦 拍落去捽兩捽 人人都捽兩下 半日玩完

放我自己既收錢code, 佢一掃 我就收錢了？

諗多咗

支持得閒幫廢老影底張qr code先

用支那寶係方便政府check你行蹤

我唔明拍一拍過機咁簡單嘅動作點解要複雜化
又要開app開個QR Code又要瞄準

機鐵唔係一直有用開咩

全世界玩緊nfc
支那: qr 曲

改你老母革
改革開放我就聽過
呢個post咁撚多芝麻人扮香港人
我就唔信改善咁簡單嘅詞語都唔撚識

咁我就唔知啦
如果有都唔錯
巴士方便好多
黨鐵就不了

維修費貴唔貴㗎
宜家港鐵啲設施好易爛㗎喎

優你老母臭閪

屌你老母支付寶

政府大把錢 驚閪

拉
咁都上熱門

大家都可以link用信用卡，都可以儲分
同埋支付寶do一次=一條記錄，張月結單咪長到仆街

好似一開就會自動較到最光

剩係嘟果下要0.3秒都算好慢下喎

阿爺叫落唔做係咪聽執

想像到一班垃圾師奶廢老唔一早開定 去到先按出來

等到躁

行動post嚟 我估

邊個用支那寶0.3秒入唔到閘就屌撚邊個

唔搭黨鐵
西女人用袋磨八達通都咁耐
仲要用電話do 死得啦

唔用八達通點claim政府錢

1-D barcode 就係

但開個支腐佬要30秒

個死鬼QR code, 掃成分鐘都掃唔到

搭巴士

跳閘仲快

係閘入面用長焦距偷拍qr code
瘋狂盜用

益大6

開qr code 仲要用faceid開，要等佢地除口罩再掃樣再用電話掃機， 肯定十幾秒先過到一個

咁多幾個選擇我覺得 ok ge
有 qr 唔代表唔搞 nfc

唔怪得八達通 on apple pay 原本話2019出，到呢家都未出到

識得一早準備個Code俾佢掃就快

黨鐵深圳有份營運
唔奶共想唔撈咩
之前一早都有post講d閘機唔整都係等支付寶換新機

金拱門點jack出動

跳閘唔洗錢，傻仔先揀

整nfc好過啦 on9

屎為勁 屎為醒 屎為冇得頂

如果巴士都係咁 一定大塞車
如果巴士唔用 咁客咪要分開增值？

咪好囉
屌多兩屌啲人怕咗就廢事用

咁用其他支那code扮支那寶code掃入閘呢？
掃10次，條龍仲唔爆

下次咁樣和理塞返工先

同個官解釋

如果無得揀嘅比現金算，買單程票

訊號收得唔好咁點？我住馬鐵沿線某個站，入閘位長期無訊號，要上到月台先有訊號，on9設計

搭機鐵嘅人相對少，用幾秒嘟 QR 都未必會塞住個閘口。
反而地鐵有一個人磨袋都已經可以拉龍。

當初用得 Felica 其中一個優點都係快，係 on9 先會畀人喺個閘度掃 QR（或者其他 optical 嘅嘢）。

Offline

老土當時興
仲二維碼
十幾億人食屎，香港d官就跟住食

但係 d 私人持有隧道都仲係未裝

如果掃qr code 個位污糟咗邊個抺？

今年一次都冇搭過

中共叫到既話我相信香港班官會跟
一堆官應該會立即返來開糞便處理公司收集大便

唔係點知道你去過邊度？

行路

而家興剪細痴落手指

唔計啲預備動作既時間
要開app 先用得
最快應該係跳閘
其次係八達通錶

你都好少用信用卡消費喎
月結單長都講得出
明明而家咁多地方可以俾paywave
睇你都係八達通死忠或者用現金多

八達通手錶最方便

和你塞

得支付寶係
如果第時出wechat pay就要自己較

機鐵qr code每次要推到電話最光試幾次先入到

要咁撚快做乜鳩？趕著去死？

醒起之前新聞話有人係側邊行過可以掃走隔離用支那寶嘅人嘅錢 發達睇呢鋪

間唔中仲可能話”仆街，load唔到個code出嚟呀”

掃QR code 好慢好落後

跳入去仲快

吓？搭黨鐵要俾錢？傻的嗎？

車費

我公司一秒就出到糧$5萬俾我
呢球波只需一秒就入龍門
保特100米跑，過終點只需0.1秒

點都好撚過優化啦

一個正常人有抽鎖匙喺手係好撚正常

人地大陸apple都比幾個城市嘅搭車卡加入apple pay 依家仲行返轉頭

搭地鐵要俾錢架咩

見過同事用
個app好似會自己變光

但係開app已經夠晒慢

岩我唔歧視弱智 但岐視大陸閪

開機，開qr code 起碼1分鐘

尋日見巴士都可以用 支那寶

啲人一定會話
點會去到個閘先至開app

咁喺黨鐵行行下撳電話
撞到人都麻鳩煩啦
都未計啲廢老港女妹下妹下咁

八達通Samsung機都唔使開app一拍就係

電話lag gay,冇電點算？

跳閘

2020年啦
用緊offline 啦 apple pay都係 你冇上網都比到錢

其實啲人又唔係唔啱
只係慣咗把口唔識收
對自己手足溫柔啲
大家都舒服
btw巴打你下次用改善 改進嚟代替優化

唔差在用bar code

改善 改良 改進

明明NFC先進過二維碼

要連上網架？
一陣黨鐵多人load空氣就真係多謝晒

入閘只需 0.3 秒
廢老用就30秒都未搞掂
利申搭巴士

廿幾三十年前睇d台灣電腦書已經用優化呢個詞

佢有佢起 我有我跳

八達通Apple Pay就遲遲未有

碌卡都快過佢

揀屌你老母定NMSL ?

驚佢買飛改埋print張QR code紙仔你

屌你
喺中國見佢哋玩QR code
我買撚完飛 (無人排) , 過買閘，佢都仲嘟緊

唔好引入啦仆街

日本用Suica Apple Pay
方便到乜咁
直頭用Apple Pay 張信用卡增值 7仔都唔駛去
搭車食野（連鎖）帶部電話就得

支那寳：搵電話>開鎖>搵app>開app>拑付款>scan

VS

八達通：搵八達通>scan

成班師奶阿婆臨到閘先慢慢拎部手機出來，跟住係個閘前面揾支那寶個apps係邊，揾返2-3分鐘之後再開個apps，跟住又話網絡唔好信好不良，跟住部華為小米機又load得慢瘋狂load空氣，突然間彈apps出左桌面，跟住佢就會同佢同伴既友人求助，佢友手又已經過左閘，跟住2條友就隔住個閘大大聲係到雞同鴨講，最後黨鐵就會有職員黎協助，阿婆過左閘之後不忘flash back屌下個職員，點解黨鐵啲機咁易壞，最後前後搞左15分鐘

我都係撘返巴士得啦

其實最快係渣車過tunnel d 自動比錢 唔知遲d人做唔做到

似比人裝修完邊個on9設計

咪搞, 有八達通咪得囉
你估個個好似港女咁鍾意用個閪過機咩?

支那寶寶不了

呢樣野起碼係十幾廿年前已經有
英國d路更加係全自動咁濟
係香港咁on9將落後野當先進

我揀屌你老母

屌佢老母實有一大班人喺閘前面開qr code阻撚住

2047都未有啊陰公

NFC呢屌你老味
2020年代喇仆街

優化

其實我唔明點解香港啲隧道收費可以咁癲 仲數緊散紙
八達通有咗成20幾年 佢可以近幾年先加八達通機

好想貼張貼紙比個like你

我估因為官僚思維
見入面做d人著到好似狗咁

我係成年人，撿佢老母，兩個都唔要！

一有儲分實俾班c 奶玩死

企係對閘到 點解唔得既 唔得既

用支那野有咩着數？永久八折？

遲啲有貼張紙寫住「因設施受破壞」乜乜乜
其實公關黎講，我覺得呢句野好有問題

最憎呢啲仆街

去到先問今日微信定支付寶有優惠

再慢慢開 慢慢掃優惠 QR Code

QR code呢D落後20年既科技都仲生存倒
明明八達通既NFC技術仲先進過你QR code係度掃下掃下
VISA MASTER 都係一掃就得 點解唔玩下paywave

仲要諗下個維修 就算正常用
你個scanner俾人撞一撞都已經用唔倒

最大既問題 上環中環金鐘呢D幾廿層樓深既站
放工時間你玩online load支那寶

支付寶 送資料俾大陸
八達通 安全可靠香港人發明

大家仲洗乜諗點揀

屌佢老母ios 13又話有apple pay 去撚左邊啊

沙紙最直接 唔洗搞到啲嬸嬸

淨係見d師奶用,其他人好少見

優化：支那
Enhance, fine tune, 執吓佢, 改進吓：香港

優化呢個詞真係見到都反胃，根本就詞不達意
連登仔唔屌人就唔係連登仔啦，大家慣哂就算啦唔洗在意

提醒工友唔好比沙紙磨花手機屏幕以致出唔到閘
有需要解釋？

其實upgrade做可以嘟 visa paywave, mastercard paypass, 同埋銀聯閃付，咪可以畀遊客用囉，支付寶咁麻煩

優化，芝麻人

thx

搭開電車

支那寶可以被人check

not in use because of vandalism

入閘之後跌左八達通就唔PK？

乜大家唔係罷鐵咩？根本冇得入閘

支付寶係誠哥嘅 黃嘅你唔用走去用黨鐵八達通？

collect skin,

個個去坐巴士 等車咪等廿個字

揸車？遲吓可能做隧道收費亭，停車場閘口

晏就d人玩支那寶減兩蚊優惠
我買完拎埋走都仲係到又嘟又入code
阻撚住地球轉

快撚D整好個APPLE PAY啦屌

信用卡 PAYWAVE 又唔做喎，明明信用卡普及率就唔低

倫敦都係拍2次 但有時會fail

死得 一時真係諗唔起 優化以外仲有咩字

好似奶易爛咁喎

柒頭

請問點整

佢試吓整啲咁既嘢出黎 一定有人裝修佢

到時繁忙時間拎住部手機係閘前上下係咁掃都入唔到閘

改善、改進都好過優化哩啲支那詞語

港鐵主席

屌咩 真係要搵人推廣下香港話大典
都冇人講正常野 你又點可以怪其他人講錯

香港搭車幾時可以用信用卡
喺台灣用過一次其實幾方便

講左好多次
5毛最燃鐘意明踩實撐
fb最多呢D
咩野唔好得罪中央
咩野回歸後最差
成燃日比人推上
連登仔今次好波睇穿佢

你老母就黃衛兵
網上係文宣重地
文字係武器
用文字武器洗腦滲透比我地屌係理所當然

沖繩就係咁

日本最先發明QR code

好勁
我地好落後......
香港輸俾深圳

支那寶
揀你老母

搞好站入面d網絡先啦，返工放工一多人就上唔到，上唔到網點用

支付寶=屎

留比d 腦裝屎既慢慢玩